[愛犬者入] 朋友屋企隻狗唔識handhand

佢靜係識咁， 點樣教隻狗比handhand我

coscos 入左黎負皮

咪on9影衰利迷啦

yes , 叫佢轉會啦

我講緊你呀港隊

港llm咩 ， 我9up 港隊

射精港隊

樓主 on9 當有趣

你都幾有趣

樓豬狗咬狗

義和b拖住coscos